泰晤士報：北京大外宣有資助英國YouTuber幫手做政治宣傳

睇下身邊有幾多藍屍share過呢隻

之前路過呢個channel block左佢 有講香港示威者係暴徒 奶共奶到癲全部false news唔明點解未ban

Goolge: 我睇唔到

因為唔係trump把口講，所以唔會block，就算trump講阿媽係女人都係fake news+警告字眼+永久封鎖賬號。

科技企業次次都係上報紙搞到聲譽受損先會做嘢

如果冇訂閱Times，以下係文中有點名嘅英國賣國賊：
Lee Barrett
Oli Barret
Jason Lightfoot
當然大家都知呢三個只係冰山一角

大把左翼都收共產黨錢，口講平等環保大愛，實際貪婪

It our freedom to lick China’s ass

某啲左傾嘅influenecer係真心天真以為共產係美好，真心以為有中国特色嘅社會主義係歷史上最成功接近共產嘅實行例子

但係Times今次講呢啲係另一個level，係直接話 "The world should learn from China" 嗰種直接政治宣傳

政治不嬲都污糟

啲人仲屌鳩世澤

果堆鬼佬拍片 用極度浮誇方式讚支付寶 / 讚高鐵

99% 係五毛

洋五毛有一個好出名叫火鍋大王

連洋人都買得起
買中國/香港人其實更加容易

總會有一堆人撈唔惦 為左錢奶共
好像果個火鍋大王 來中國前 專做犯罪野來維生

何志光，馮煒光.......

因為好多支那人骨子裡就係崇洋。
見到有一個歐洲血統嘅人讚中国，成班支那人就會即時忘記所謂嘅「百年國恥」，即係share畀朋友睇，仲會話：「你看你看，這個洋鬼子也佩服咱們的制度，咱們的基建！我充滿了對支那制度的自信！」語畢，內褲裡即時射精三發，並高呼「祖國萬歲」。

呢啲西方親支外宣係會喺啲支那人圈子裡面係咁share，啲wechat view有時會多到痴線

表面上就極度自大
其實極度自悲

見到鬼佬樣 講幾句類似普通話的野
讚中國
就諗起萬邦來朝

前幾個禮拜youtube recommend咗一個讚mandarin「有聲調所以勁過英文」嘅人
啲comments真係嚇死人

共狗真係最仆街嘅政權

最慘係班藍屎垃圾睇得好high